如果要打擊黃牛，又唔搞實名制既話

可唔可以係現場先有得信用卡拎飛???
而早買既飛，只可以負責揀位，真正到開場前先可以去拎「門票」

到時擺左勁多部機係紅館外
俾人信用卡拎飛

包括內部認購個D飛
都係一定要現場拎或者早兩日先拎???

根本係主辦單位要黃牛飛，所以一路都打擊唔到

但真係可唔可行呢
先唔講主辦單位要賣黃牛而stop左呢個舉動

推

要幾多部機先夠？我當一半人用卡都5000張飛，加上除非你禁止女人用嗰部機，如果唔係完場都未排到部機

結論 實名check 名仲快

一場show 萬幾人
當一人拎兩張 = 6000人
放30部機 ＝ 1部機 200人排隊
每人當30秒都要 100分鍾，仲未計有d 人lok來lok 去都lok 唔到係到塞住

放工食埋個飯去都七點仲要拎飛 除非個show 十點先開波

要解決，行電子飛實名就ok
又可以輕易轉名，跟住成個urbtix 一年只限轉名三次

但如果你早一兩日先可以拎飛
都已經搞掂左好多好多黃牛黨

紅館有4道閘，每道閘放50部??
利申唔識

你早一兩個鐘開放俾人入場??
好似睇波咁
俾人早D入場

同埋可以少人手做唔會咁易做錯??

閒日你幾早開都無用 都未放工
搞收費直播仲好啦 買唔到飛都有得睇 起碼唔會助長黃牛

咁唔係個個睇show既人都要番工架嘛

咁咪一個不穩定因素囉 你唔知有幾多人早入幾多人遲入 如果唔好彩好多人要返工呢？

搞大型活動一定要排除哂呢d因素 一出事就好麻煩

但你實名用人手check唔係仲耐咩？你scan code都要時間架喎唔係咩
同埋早一兩日先可以拎飛都已經打擊左黃牛？

呢個根本就唔係技術上既問題，大把方法可以杜絕黃牛

呢個係政治/主辦方問題

e道得唔得

所以我成日都覺得搞show班人成日賊喊捉賊

你比左時間佢地交收就唔會有效
搞個網上直播，起碼我買唔到飛就睇網上直播，咁就唔需要靠黃牛張飛，咁已經會少左好多人買黃牛

我相信唔會有咁多人為左現場感而比多幾倍價錢買黃牛

大陸人，外國唔睇得show ?

抽咪已經得囉

要打擊黃牛最簡單就係實名身分證登記坐位，並且不得轉讓。如果話到時唔得閒去唔到而要轉賣，所以唔可以咁做！咁係因為戇尻，唔識計劃好時間，去唔到底撚死。

咁簡單嘅方法，好似冇人做過喎。例如咁聰明嘅黃某經常話要打擊黃牛，諗咗個加場方法，但係加場都會變黃牛，點解咁都會諗唔到？

個人認為，炒黃牛只係收多次門票價，炒唔到就用返原票價，點計都係賺到更多錢。唔好同我講賣唔出，賣原票價都賣唔出咁係表演者人氣或才能嘅問題。